腎炎

屋企人之前尿道炎而家演變埋腎炎
住咗幾日院 打左幾日抗生素
而家轉咗口服
好似話仲痛緊
公院做過檢查話冇咩大問題
但佢仲痛緊
同佢講話止痛藥最多一日六粒
最好6個鐘一次有需要先食
佢自己係6個鐘入面食咗2-3粒
同佢講過唔可以食得多

佢又話要去做檢查
佢仲可以做咩檢查？
照咗xray 話冇石
純粹發炎 抽血都係話wbc高
仲可以做啲咩？

真係人都癲
冇事都俾佢自己疑病搞到岀事

係咪無戒口啊，止痛藥食得多對腎都超級唔好 會痛

我都知...咁佢又好似唔痛得...
定係panadol唔夠力
去睇多次醫生叫佢開大少少或者轉藥？